港獨思潮已經迫撚到共產黨變大中華膠

跟本唔洗槍唔洗炮
只要不斷係香港宣揚/權輸港獨訊息已經迫到共產黨轉路線

以前共產黨就反9埋大中華膠既
而家共產黨就變撚埋大中華膠
港獨派跟本就係啤牌入面既葵扇A

快d叫長毛, 689, 李卓人, 去天安門起壇啦

所以咪殖民左過百萬支那人落黎
到時一定會要人歸邊做支那人 定香港人(港獨)
而班大中華膠都會被迫歸邊企中共個邊

以前點反大中華膠

以前係要你愛國愛黨
唔愛黨=唔愛國
所以共產黨成9日吹撚晒大6雞落黎蘋果日報總部反9肥佬黎

而家呢
算啦, 你唔愛黨有得你啦, 你愛國就夠啦, 記住中國同香港係不可分割,大家血濃於水就夠啦

灌